你以為自己係西柏林，其實係東柏林

如果真係有冷戰，到白熱化階段時

東柏林係一樣會被圍堵

西歐從來無當過東柏林係自己人

咁多解放軍喺香港
想做西柏林都做唔到啦

係咪得你以為係西柏林
從來都係東柏林

係
搞錯左個格局
呢度係波蘭
但波蘭成大個教會做精神支柱，香港人就只能靠信念同朋友

不嬲都話咗兩面反轉豬肚 香港就會變東柏林
西德應該隨個台海先係